盧寵茂：深圳醫院已做好準備隨時支援香港

近期香港第三波疫情爆發，23日新增118宗確診個案，再度創下單日確診新高。港大深圳醫院院長盧寵茂表示，已經做好準備隨時支援香港。

盧寵茂指出，大量的核酸檢測是疫情防控的重要措施，香港每日進行的的核酸檢測遠遠追不上需求，按照內地與香港的人口比例，香港應該有做接近每日2萬人次的能力才能達到內地的標準。他又指，香港的核酸檢測效率較低主要體現在檢測試劑、核酸取樣方式及人才不足三個方面。

盧寵茂建議，香港應專項在某幾個實驗室進行病毒檢測，使用24小時的流水作業方式，避免浪費人力物力；或在香港或在深港口岸設立實驗室，集中進行核酸檢測。

http://www.hkcd.com/content/2020-07/24/content_1203623.html

黨已經準備好統治世界

老納?

鄭月娥：武漢病患已做好準備隨時支援香港

寧願死都唔想支那救

終於明點解要第三波
過幾年又可以呃細路話「若果不是中国XXXXXX」

上次呢條PK都準備好去武漢，最後走數

恐懼撚慢慢驗病毒

點解要矮化香港
要落後地方支援先進地方
唔再輸入病毒 已經好一半啦

定係另一個送錢大計？？？

哦

香港四大都市傳說
1. 陳同佳去台灣
2. 流浮山200刀手
3. 689適當時候公開外國勢力證據
4. 盧寵物去武漢救援

支佢老母
佢班仆街唔跣9我地班香港人已經好好

直接送中

打完你，然後醫返好你

港大深圳醫院院長盧寵茂表示，已經做好準備隨時出發湖北支援武漢

香港醫護準備無工開

盧寵物呢d貪生怕死嘅人同佢大佬刁小學生一樣都係得把口

聽講有醫生唔滿意
返去深圳做返香港果陣冇得豁免檢疫

你肯去武漢未

深圳人民醫院拒絕提供支援

又吹水
武漢條風流數你都未找啊 口爽爽

澳門咁細地方每日都可以做萬六個測試，都係自己做，香港咁都做唔到？即係政府無能囉，刻意做唔到，又叫國內公司幫手，根本就打開門做大白象，同口罩利益輸送有乜分別⋯⋯

仆街了

直接將病人送中

準備好改歷史做香港肺炎咋？

盧生仲未上武漢，咁快講深圳

Cls 支那憑咩支援香港呀

將病人送中

準備好去武漢未

on9 用緊香港資源掛緊港大個名，講撚到獨立咗咁。

直接拎基因樣本上去研究新一代監察系統

十年後就會有人話係香港將病毒傳染到支那, 係支那出手幫香港先控制到疫情

活摘器官

唔好講深圳點嘞
盧醫生幾時去支援武漢呀

十年後訪問：十年前，香港肺炎大爆發，中國全力支援香港，要不是有中國，香港人全都死了。

無知一問，流浮山200刀手係咩？

打到入深圳人民醫院

我願意
將我地最寶貴嘅
政府高官同香港警察
交俾深圳醫院醫治

佢上咗武漢未？

如果香港無位醫，送深圳醫。

popo,慶回歸,藍店藍屍群組
應該專享特選優惠
直送深圳

乜咁客氣呀屌你

佢去咗武漢未

洗撚你幫

送撚哂啲藍絲黑警上去醫啦

拆關拆關

禁香港人足

大陸人接管香港

直接將深圳感染數字計落香港輸入過案度，
件寵物間深圳醫院緊係好唔掂，要出黎 R 撈。

肯定會送錢
到時話出錢買支那醫療服務
又可以億億聲咁送

去咗武漢未?
答左先啦

講到深圳醫院好似香港嘅下屬咁,
on call 36小時, 隨時ready

咁反正又係港大出錢

然後就話大陸幫咗香港好多
但對放啲大陸病狗落來隻字不提

支你老母

佢哋班醫護有冇中招都唔知啦 中咗過嚟惹香港醫護?

預咗唔慌好嘢, 唔係咁好死咩

然後加多句
要不是我地支援你
就早玩完

唔救肺入水啲支種？

本身唔會死，去左深圳醫即刻死

凍薪請蝗醫

敢話香港人才不足

全香港人人感染，咁就共同體！無感染既先係有病！

呢次根本係7婆放毒。再有借口引支那人入關

香港醫護點會俾你咁做，本身係獨家生意

你以為你救左我地
我地只認為你感染我地

放心啦，佢都未上武漢。
做事必須要按步就班，一樣樣黎。我相信佢咁尊崇既地位，更加緊守呢的宗旨既
相信係盧醫生太忙，一時唔記得咗，有無人提下佢。依家上去仲隨時有泥漿浴浸恨死人

//本港檢測率一直被指不足，有記者問及為何澳門及新加坡的檢測率均可每日逾一萬至二萬次，但香港則未能達到有關水平。蔡堅則簡單回應：「特首唔同。」//

原來香港檢測低效率係特登嘅，然後就係等到而家咁樣爆到九彩就扮香港做唔掂，要靠深圳醫院救，過十幾年又可以講話大陸幫你香港人抗疫

只要可以鞏固共狗權力，唔好話死十幾個廢中廢老，就算幾千幾萬都係值得

thanks!

應該去微博講
中国免費支援香港

賊圳市政府還左個六億未？

on9, 送中

為咗唔去武漢其實係咪佢帶啲病毒入香港

中門大開跟住做撚到大陸拯救我地咁

爲何盧寵茂仍然尚未親身到武漢支援呢？

痴尻線 洗撚你大陸咩

去左武漢未呀盧寵物

出征完武漢未

我準備投胎了

屌你老母，武漢你都未撚去

送上去

千奇咪撚黎，愈幫愈忙

即係如果有啲反共人士染左病就自動送中
咁香港好撚大獲

條 PK上左武漢同支那支援未

咁你幾時去武漢

快來
等左好耐

中國已做好準備拆關
熱烈歡迎一國一制

完全歡迎
攬炒就係要咁

政府用生化!武器

大膽，小小香港夠膽為國家添麻煩！
而家受洪災既人民唔需要醫療資源嗎？
你為國家付出左咩值得國家救我地？
盧寵茂你遲遲唔領軍北上協助黨仲夠膽係到大放厥詞，其心可誅！
我呸！國安法就係用黎拉你呢D賤人

唔封關，批免檢，就係為咗引入支那醫護
港共毒殺香港人

係咪要運d確診者去深圳醫院？

藍絲送返大陸醫

仲未去大陸既？